點樣去愛人

用自己方式去愛
有時會好怕伴侶唔受自己果套